G33koskop (02.02.10. @ 19:00): Kako sam sistematski uništen od idiota
#####################################################################
:date: 2010-02-02 01:23
:author: marcell
:category: Uncategorized
:slug: g33koskop-02-02-10-1900-kako-sam-sistematski-unisten-od-idiota
:status: published

“\ *Kako sam sistematski uništen od idiota*\ ” –
http://www.imdb.com/title/tt0085769/

Za sve pjesnike, revolucionare i heroje revolucije. Prije revolucije.
